[緊急] 唔想中大手足少個機會比人告暴動入黎

利申返自己係IT白痴
都係盡我所能出idea 比手足

已經打左差唔多三日 都知你地好攰
in case 比人攻入 or 秋後
告入暴動就坐10 年
強烈建議各位返各大buildings到破壞cctv
有部分cctv 係local 黎
打爛就冇底
尤其係自己地頭
bb 可能做得比較鬆懈
你地成日走黎走去 又做魔法材料
真係要小心啲

中大太多cctv 我講唔到邊啲係local 邊啲係cloud
總之打爛hard disk / del record前
記得保護好身份

建議

1. 情況許可/有需要的話 自己先留一份copy

2. 係隱蔽位置裝返自己嘅cctv
(up 上cloud 個種，保障自己）

3. 打開有前置鏡頭嘅電腦錄影
(save 係cloud)

但係
冇左cctv 之後啲狗可能會更放肆咁去打死人
手足要衡量完風險再決定打唔打爛

諗諗下都係覺得唔應該打爛
大家千其唔好咁做

diu 打錯標題
係唔想中大手足多個機會比人告先岩

推

pishhh

pish

咁黑心 唔準推

但如果真係攻破左 d cctv同樣會記錄到黑警既行為
好矛盾

所以話有私家cctv 就好擺出黎
同埋打開自己電腦個鏡頭
影到幾多得幾多

雖然有心， 但唔好傻
係得building 既cam 我諗百份之99 都係會feed 返去server 錄影
唔通每次要睇record 都搵人拆支鏡咩

家用就可能會，但建築物用一定唔會係local 有張sd 卡咁

pp

你整爛晒啲CCTV到時64點？

我知好矛盾
有私家cam 就盡擺

標題...

CCTV鏡頭唔係重點 係用咩儲存
SD CARD定DVR(姐係用HARD DISK)定CLOUD
一定要清哂佢

求校長唔比黑警先，簡單好多

仲要求？唔怕阿段博士又走去deal?

個人意見
大廈或公司的CCTV都係返DVR或CLOUD
打爛哂D CAM係無用, 同埋好多時會backup 落另外HARDDISK或上 CLOUD
另外留返D CAM 影到D 打入黎做咩重緊要

我意思係3樣都要打 sor講得唔係太清楚

點解唔試下先？

鬼鬼地 CCTV其實都可以用黎保護手足 因為你永遠唔知佢影到d咩